平心而論, 金珉周算唔算目前宇宙間笑得最好睇嘅女仔

笑得好pure好true, 一啲都唔格梗
睇綜藝見親佢笑個人就軟哂

MIJOO最多第二

笑容好pure好含蓄
但係對腳好撚淫
嗰種反差

靚到

似sana 不過sana正啲

笑容見人見智 但對腳實有全kpop頭五正

請列出其餘四位

u開新post la

銀河 短腳黎講又係好撚淫下

清終於都發現minjoo既魅力

珉周應該係第二好睇
我知有一個笑得仲好睇

55

好睇 但一定唔會係最好睇囉

唔想知THX!!

輸左俾志效 定延 子瑜 sana momo mina 多賢 彩瑛

過主啦

多賢呢

一般貨色.jpg

唔識整gif
上面呢一秒好自然好正

no黑腎b please

respect周周 等佢18碎先講呢啲ok?

十分認同

又尾9我

講你就講啦

唔係話差嘅
但係同周周個種出塵味比就唔係同一個世界囉

有人想知再講

我話你知
我waifu權f笑得最靚 世一

講真 阿F唔笑靚過笑

講真 佢西面仲靚

呢啲只係天真嘅笑，同金珉周女神式笑容唔同

ching識啲野

屌你老母 到第二頁都冇人post呢張 都唔係認真討論

佢對腳真係好撚淫

佢尷尬果時先最正

呢張真係

我覺得佢咸果陣最靚。。

我珉周世界第一

#13 歌神張學友 • 2 小時前
珉周應該係第二好睇

睇完張圖改觀咗

收la

Jer完未

未

山寨貨 妍雨都好過佢

佢對腳仲正過我妍雨...

明明講緊笑容
發覺娛樂台D人好鹽濕

而家係色情台

都係個句
有咩等牙周過咗18碎生日先講

FBI台
連牙英都唔放過

打j都講原則

清點解你張圖咁撚qq都有兩個負評, 你是咪得罪咗人

妒忌我靚仔掛

okok

Diu你好似老闆娘

珉周真係好撚正 好想同佢戀愛

李思捷實媾到

系

牙周

連波仔都有埋
玩哂啦

可惜佢同英妹同隊

牙周正好多
英妹得個靚字但硬係爭啲野咁

14歲仲有得大

齊來打9佢

我知。
一定黎自Momoland❤的

識貨

代佢答

仲未訓

最正呢個look

呢啲野等牙周過咗18碎生日先講

已經同佢交換左第一次

Mina又贏

未見過靚女？

全世界笑得最好睇梗係我天使少女彩元

邊到靚你講

元英number one

我只有兩個選擇 負皮 or 負皮

屌哂你地老母
今日開始係愚樂台瘋狂貼我老婆

抄我

你低汁會然

但我品味太高汁

一個字 唔靚

7.5/10

搵吾島缺點...

好din...

咁都唔靚...

珉周我老婆